屌你老母，達狗關我撚事

頭3個post都達狗你班友唔去仆街死？
聚焦重點議題，ok?

執7達狗d po啦屌